洛夫雲：大家要冷靜面對輸波

利物浦的不敗身被曼城打破，高普在該仗的戰述備受質疑，洛夫雲亦被指是紅軍爭標的一大弱點。

嘆紅軍欠運 韋拿杜姆：唔好輸到失信心
不過洛夫雲就坦言沒有太在意賽果，隊內亦對批評充耳不聞。 「賽後在更衣室大家收到的訊息就是『冷靜』。」

「我們還有很多場比賽，我們現時仍然排第一，沒有任何改變。」

「我們要保持冷靜，專注之後每一場比賽，不要回頭，無論贏或輸都只能向前看。」

「大家季前已質疑我們，對曼城時又說贏了就是冠軍，足球根本不是這樣，是一場場計，即管看看最後我們可走得多遠。」

「我不覺得一場敗仗會改變甚麼，我們其實蠻強，心理上亦很強。我們是利物浦，我們會在困難中再次站起來。」

YNWA!!!!

你輸慣緊係冷靜

又係輸你呀老虎撚

幾有領袖風範 應該佢先係利記後防領袖

咪係 我地利記贏開架嘛

仲有冇信心輸波?

大家要冷靜面對我

老虎叫隊友冷靜唔好郁手打尻佢

唔係出佢領先10分啦

輸一場亂哂龍
出多 d Lorven 穩定軍心啦

都叫你冷靜d嫁啦 而加就係因為你唔冷靜

隊友唔冷靜一早打死左你

自己累鳩人叫人冷靜

我懦夫雲都得！

所以咪叫你地學野囉

唔冷靜，你班隊友就往死裡打啦

//「我們還有很多場比賽，我們現時仍然排第一，沒有任何改變。」

「我們要保持冷靜，專注之後每一場比賽，不要回頭，無論贏或輸都只能向前看。」

「大家季前已質疑我們，對曼城時又說贏了就是冠軍，足球根本不是這樣，是一場場計，即管看看最後我們可走得多遠。」

「我不覺得一場敗仗會改變甚麼，我們其實蠻強，心理上亦很強。我們是利物浦，我們會在困難中再次站起來。」//

條撚屌把口好邪
講埋呢d野睇黎都係鏝城後上劇本

高美斯冷靜過你

雲迪克：我唔冷靜？我唔冷靜一早劈死你個仆街

佢一講完全季不敗......

究竟條仆街那來的自信 仲可以扮大佬

佢呢隻燈神講啲咁既野....